[IOS/AN]少女前線 槍娘 [48]真是的，40和45最棒了

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

新入玩家請封鎖以下用戶以享受更高質的討論空間
1.Kurz#628
多次曬槍曬skin兼走數
2.再見了我的寵愛#9245
多次曬槍、毫無悔意、變本加厲

留名屌40

羽中翻車*2 笑撚死

羽中非洲人

非洲中

翻車*3 哈哈哈哈哈哈哈哈

翻車了

翻車*4

好耐冇試過1日推十幾頁

笑到仆街

好撚非

*5

再用多幾次3檔就冇白紙

羽中好非洲

PAD都識叫後台改數據啦

fyp demo fail

,媽呀好面黑

4:30 LUL
勇士妖精

終於😂😂😂😂

三檔不救非

4:35 暴怒妖精

3:30 狙擊妖精

唔夠換約啦

佢都咁 我地真係唔洗賭
有code未呀 想沖涼呀屌

冇紙
笑撚咗

無紙了

orange

喺咪又要用電去升妖精屋

屌 妖精食妖精 好撚貴

係

變左少女後勤

台版2400*4+100鑽石 24號派

媽呀好貴

600 600 600 200 60卷
貴撚到

每日後勤+隔幾日寫下報告

J下live2d算
妖精系統真係太撚貴

可能之後更新後勤系統呢

特殊隊大成功

唔會
你加咗資源量 普造咪唔平衡

有序號未

未

你有point

加多隊後勤都好啦

指揮官

少女前線 夏日的問候，EFMP4CKH2，共5000次，內含四項資源各500、採購幣2

少女前線 夏日的問候，EFMP4CKH2，共5000次，內含四項資源各500、採購幣2

少女前線 夏日的問候，EFMP4CKH2，共5000次，內含四項資源各500、採購幣2

少女前線 夏日的問候，EFMP4CKH2，共5000次，內含四項資源各500、採購幣2

少女前線 夏日的問候，EFMP4CKH2，共5000次，內含四項資源各500、採購幣2

少女前線 夏日的問候，EFMP4CKH2，共5000次，內含四項資源各500、採購幣2

少女前線 夏日的問候，EFMP4CKH2，共5000次，內含四項資源各500、採購幣2

拎左

出咗code
EFMP4CKH2

17萬人
5000個codes

陸服又5000我地又5000
其實我地好幸運

台版就有突

拿鳥

17萬人！？

bilibili直播總人數:17.5萬

已超過

[url]
175K人睇緊
兩分鐘冇曬
好彩手快

慶祝生放送10連抽傢俱

170k係中台兩服加埋

bye

On撚9 五千份 當人黑衣咩

9A91專武 lul

下

繼續睇落去

3065 on facebook轉播喎師兄

其實好少資
一個後勤都補返

係街

係咪收工 定仲有野睇

OK喎 其實我覺得9A91好正

呢個正喎
不過考慮到夜戰新章難度都係不了

我唔貼了 專心睇

講槍as val得我心，人設9a91贏

code拎完了 88888888

夜戰普通裝甲有RF
裝甲狗有MG
混合RF一樣咁勁
AR？不了

emmm

唉

新．兔 子 洞

我的肝.....

兩把都lv90咗
其實夜戰幾有用

肝已死

隱藏即兔洞?

上次打魔素都已經好懶,今次唔知可以頂幾耐

官方話呢次應該會時間短D 刺激D
應該

7 7 7

60個

777次

訓左無睇，會唔會復刻AK個skin同M1887

唔多吸引

祝大家六十抽全中膠

有冇IWS呀
齊撚曬啦

G36C 95式 OK

pkp

唔知一次出幾多個

肥牛
我地寫定遺書叫醫生唔好捐我地個爛肝出去害人

英國妹

抽中先算啦

me報復社會

咩黎嫁隻野

Me mo m99 36c cry

嘩

公平咩五隻我都有齊

歐

強化狗狗

肥牛又輸一仗
貧乳loli變巨乳御姐

曬

真的很強

精污

小ロリ長大了

Show

:thinking:

屌咩 出個男NPC做乜 爭女呀

新手RIP

姐係要打爆最難難度先可以抽UMP40
新手唔洗玩

一早冇矖新手啦

應該係全難度都會跌箱

me新手，今次mola mola

huehuehue

撈硬呀

要返intern呀屌
點打呀

用我地老婆
如果畀用嘅話

立即停建造

主力隊日日大破

而家練槍仲來的切嗎?

喂老細，我唔撚do，bye

臨戰模式

duck

隊MG迫不及待好想玩玩了

好彩27考完試

爛娘既補給隊

冇升過MG molamola

有邊D MG值得升

用返連動bgm

PKP MG5 M2HB

你唔使升MG了
升404吧

哇 一齊走

點解
404小隊本身都升緊

緊急堡壘 妖精skill
開完之後 使用格上嘅隊會有能力提升

404預告有活動加成

人狗線又拉開左

加完都俾人秒就好笑

救人

同等待救援人質合流 帶到機場就成功救援

Crash

on9 彈game

RIP IT狗

人質戰力比敵人高

人質會俾人打死 cls

戰力無x用 俾人直接秒

隻BOSS會唔會勁得濟

測試版 非正式

有裝甲

正式會唔會仲勁

hell no
兔子洞#2

舊波3萬戰力 咩料

超硬

仆街
粒波係Allahu akbar自殺式炸彈

好似又幾好玩 練MG先

得2隻mg係咪棄得活動

你有一個星期肝槍

夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3

EEYQE2B6P

夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3
夏日的關懷，EEYQE2B6P，共3000次，內含四項資源各800、採購幣3

30秒都冇就冇曬

好彩啱啱食完飯 又有野拎

陸服?

搶唔到

拎唔到

後面有隻蒼鋼高雄figure

無做MG

170K搶3K條Code

Figure INC

CLS 台服呢邊都2分鐘冇哂

me是成功人士

+1

開GAME收完後勤再拎都仲有

周邊？
不了

暑動畫公司可唔可以改好啲個名

好柒

燒JJ

大陸動畫算係咁

差唔多啦

睇落都收貸

有FAP睇、不了

動畫係咪普通話配音

日配？

應該日文
唔係冇人會睇 LUL

動畫CV:

維爾德MKII: 無

8月預購 698人仔一套

睇默劇

如果動畫係日配咁cv3期有望

買

訓醒未

*660

個支架似似地GS D 土人

土人方形的

oops

有UMP9，買買買買

40呢

有散買！
416bb

死左點出牙

早知 唔玩50次重造

on9

Me on9 jai

你可以衝3000分攞第二個挑戰者章喎，無悔啦

AWWWWWWWWWWWW

猴子好慘 瘋狂趕工

IDWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

打喵！！

Svd巴上鏡

人形咖啡屋

CV仲傾緊 等到2046

夏日的禮物，EDBAKXGTL，共2000次，內含四項資源各1000、採購幣5

搶到

拎哂

拎唔到第三個code

成功人士
3個全拎

至少佢無避談

166K人
2K條Code

現實是殘酷的

難過入U

me搶到

唔撚搶 課金算

完

無搶過 一直打緊特別任

玩緊闇影詩章

咩牌位呀ching

咩牌啊？

新手B0

懶人包請到以下網址

向整合者敬上12萬分敬意

A2
冇諗過上rank

係街 3條code都冇

建議你唔好上去
解任務抽卡先
B0好做任務

用緊毒瘤1234愛麗絲 但係冇深淵

玩貓
穩定
對深淵勝率OK

我係屋企望到實都冇啦

幻影貓？一隻都冇

合

就nerf

有咩核心角

幻影貓真心唔好用
上面好多血鬼內戰
先手5pp巴風中貓真係喊出黎

nerf都nerf隻果子狸同on9深淵啦

仲有豪拳同緋紅

咁我係咪係幾時諗下轉咩職好

都係轉返少前Chanel
聖閑儲定肝先

主教毒瘤no.2

拖屍
完

入黎一齊玩龍啦
黑龍騎士

係下水道同妖精玩緊水

可唔可以比卡組小弟

乜咁多人玩shadow verse

有爐石底會唔會好啲

鳩玩is ok

1 2 3 愛麗絲
end game

冇拖好耐了
冇聖肝啲經差太多

你要兩者兼具 就一定要拖

自律算啦咁懶

我而家玩緊嘅空天龍
有觀念嘅話龍廢極有效，雖然未必係最勁
不過版本點變都可以用，核心黎黎去去就嗰幾隻

我仲有玩疾走龍，玩上黎又係爽

那裡來咁多虹卡

A+1=B
B+1=C
F+1=?

教新手玩60Kdust deck
仲要比吸血前期1234打爆
Genius

慢慢黎
唔急嘅，反正d牌放係到變化又少
畀你參考一下啫
我之前為左玩龍拆曬所有職
冇後悔到，有愛萬般皆可能

唔通你係我IVE同學個FD
佢又係咁

索米

做乜講事實出黎
已經冇人陪我玩龍啦
而家想搵人討論下都唔得

其實除左呢版嘅深淵吸打唔贏之外其他都ok
解排手段數一數二多，砍唔爛
我預言下個月龍勝率會上返

我諗大家都係龍族愛好者啫

依家中立1234好勁

lm

大家第一次2:30係咩啊

wa diu...

無痛五擴湯哥

有邊個唔係

test server 妖精data

[url]
[/url]

又220 又有核

無人性

一過12點即刻4造,一隻TAR-21,一隻97式, 終於有靚AR

依張圖係褒定貶

話條友係撚屌 點都係貶啦下話

隻game實裝左IWS未

咩黎嫁?

(ERROR:26) > 帖子被设为隐藏

查看所需的权限/条件

> 后退 ...

> 返回首页 ...

睇黎官方唔想正式出之前流出

關於妖精能力數值?

咁啱開住左個分頁 cap低先

出第2隻iws 都唔出m99 係咩玩法

屌你喇

我决定抽4眼妺妖精

唔是棄game嗎

7-1e點S啊痴撚線

終於…

留名

唔記得左係你地頭添

得我收皮比返個地頭你

打個 推po都串我on99

sor

推

正

琴晚個220竟然係蘭子

係喎呢度肥牛地頭黎
巧威

好撚大枝野
係#1度叫人block user

你們看看
又在撕B了

仲講 唔驚肥牛係#1加你落小氣簿度？

我以前非左咁耐都冇開名叫人block人
佢歐左咁耐,非返一個月就叫曬春
就好似有錢人頂唔順變窮一樣

歐洲人曬槍最多咪屌下佢2句
邊會真係block佢

有幾個一擊脫離撚屌

哎呀好得意

我寫左信比雲母提議del走維爾德
佢真係好撚肉酸
廢時引起誤會就唔係幾好

平常上開水既晒我冇乜感覺 大家都算熟有乜所謂
一擊脫離既就由佢啦 即係條友放完張圖就走左 又唔會騷擾好耐

其實真係會因為人地抽到把野而嬲到block人架咩 ？
我覺得就算新手老手問野 就算係d一直重複既問題我都樂意答 eg.綱領打邊關
態度先係重點 宮園薰

呢個真 其實都無乜感覺 全部有曬咁濟
但係嬲到屌鳩一擊脫離個啲真係好戅鳩

我月入30k
使你地教

各位整沈左呢度對大家冇乜好處丶不爽想隻揪就同我打根扒

留ID呀

咩係根扒

你買ps4 最多教你玩

我洗咗版咁你究竟知唔知我冼乜

一直都有 超級大元帥 99%勝率

唔知

未出rank wo清

你落機鋪睇人打一鋪高達先丶跟住自己試吓玩一鋪
返嚟同我講有咩感想

被吊打

係咪新手只會成為飛機杯

電腦都打唔過

係丶再諗下我用咩sticker

門倉嘔

門倉甲中尉你這個畜牲

Me Kelly 你打final boss

贏就叫輸就毆cry

ok when go 機舖

歐門倉

Dee 不禁沾沾xx了

實有機會

救援

4眼妹＝拎核

new hand表示玩唔起

fb見到話an版和諧左
定係佢無反和諧先咁

關666事

依家先睇到#1 被人開名叫block
我真係笑撚左
係人都有非有歐
我平時話block人都係講下 就算kurx都冇真係block
咩撚野毫無悔意 屌 抽到槍洗唔洗寫埋道歉信呀傻鳩
我依家同你講肥牛
我擺明曬鳩你 吹咩？
咁撚玻璃心去玩candy crash啦

cls

btw 我覺得和諧左正d

CLS 冷靜啦

和諧左條溝?

rin巴出黎主持大局

In rin巴 we 7s

人人平等

唔平等,我係非洲人

我係巴爾肝難民

胸前塊布嘅面積仲大過未和諧版成身加埋嘅布

點先可以奶到咁白滑嘅乳房

其實和咗等於無和

考一考古先知がんばリーリエ 係戰神
開宮園薰第一炮

唔關我事

開戰啦

小圈子

hi 玩FGO嘅勇士

我只係指正佢既問題
所以真係唔關我事

認真就輸了

我又block埋你先

冇玩仲留係到做乜

Me 仲未食早餐丶有咩建議

關唔關你事

沙嗲牛麵

好提議

紗路b

世

我願意用一世運氣換好多m1skin比紗路

你換左老婆把聲先啦

原來就冇何來換

聲帶.jpg

啞妹黎講醫返FAL先啦

嘔

10連

你又做乜鳩呀

冇g、要打根扒

想快d夏活睇新劇情
話說聖休大家通常跑乜嘢後勤?

0-1 0-2 0-3 8-3

梳，根返表

0-3訓教先用

arm

大陸玩唔到tg

幾時先有得抽

想抽到你

pish

未開8章

快D用大佬們既戰神攻7章啦

sevenhead_skin id?

唔係夏活後先妖精

夏活獎品係妖精喎

冇睇一排個list 原來多左野

個google doc好多嘢
開咗lag到pk
利申:廢機

係喎 sor

唔緊要唔緊要
之前自介打得差我都有d責任

同人屌打原畫

屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦屎嘰姦

法官大人 我屌曬你地個份

agger, 而家開咗韓服同人創作應該會越黎越多
期待少前打入日本本子市場既一日

快快手手加哂D CV就好

真係要快啲
維爾德同埋tmp嘅啞妹形象已經開始喺我腦度紮根

前列：這騷貨太吵了
由於人型程式已被解密丶可以自由修改任何function 或 parameter
前列線拿起手上的智能電話丶把Voice_ launcher() 直接刪除

2400×4加100石仲未有

成件事好佛心
之前重造解積分活動資源平均得返20k左右
生放送code+每日領取+聖休
今日已經返返50k

cls 點解加得咁快

休生養息咗3-4日, 都唔算快啦

me 日日多手、D資谷唔上

130*4 手槍式拎嚟過手癮其實唔錯
低成本, 快 而且出核機率都唔錯
之前個血統任都係靠130*4搏出灰熊, 綠毛, mkII解
反而台仔瘋狂吹奏嘅4442 30式我成日都炒車出二星

巴打係咪未出哂手槍
當你只想要某一隻你淨係會用特定公式

可以造嘅已經出晒
拎嚟過手癮順便刷下核心/重覆拎嚟擴咁樣

食屎啦歐洲人
我仲未有綠毛

我唔care bor

用住阿斯特拉先

八號

星期日冇人

紗路好波

同志 任務交給你了

push

聖閒周 咩都唔想做

ResidentSleeper

瘋狂練槍呢邊準備夏活

瘋狂4-1 8-1
等裝備重建

隻45同9都仲有排搞 416都未練好

gun

無野做，貼下老婆

9妹

我掉返轉，差隻g11就齊
影都未見

喵喵喵喵喵～

黑貓

個人鍾意第二隻黑貓丶不過唔想po上黎驚俾人NTR

俺妹?

No, 同人原創

我覺得俺妹嗰隻正

呀7

黑你老母貓喵 成班冇人性

唔明, 我地討論黑貓邊度無人性

最撚冇人性係佢 隻貓叫咩名都唔知
叫人地黑貓白貓

15:20入RIN巴到仲有電拎

證明已經無人玩

黑白配

屌走哂

吊你肥牛中超短

你都on9 邊有

8號風球忙左成朝
收放下後勤都冇時間

又skip me

block左你

已收到選擇 - ice

岩呀

系牙

真。單機game

巴打都改名

之前個名太爛口
改返個隱晦啲嘅

新手LM

歡迎歡迎

你

慘

咩汁 唔明

#1

me 有份

汁男

前妻你好

居然係綠毛

呢套咩嚟?

搶鳩我老婆5號位不得好死

五號位指定肉便器

邊到會有

咩鐵血都射過

Need 梗founded

冇人鍾意我老婆 我都係走了 離開呢個傷心地

唔係你老婆嘅錯
企坦位嘅手槍全部都係雞係公廁

直到綠毛buff之前
永遠後勤大隊長

唔知25號有得改名未呢

又俾人skip

我care 的

門倉巴人設

呀7你想me 加咩設定俾你

又skip咗
人設確定

人設呢啲嘢只可以發現
唔可以話加就加的

Dee 屬性好似係我硬加的

呀dee想改咩名
suppressor幾好

逆輸出

叫“nanadeera”

新人點解知道會有呀Dee 呢個人
你邊位

其實有爬文或者做過cd-rom就會識
不過據Rin巴所講好似唔係真新人

me有追開post

自從開group之後好少有＂dee'' 呢個字出現
仲扮新手

綠毛=黑貓

Dee = Pxxxr

新手造槍係咪用4442

Yes, btw 又中355

416有咩唔好

Power = p

知你抽到晚禮服

本命skin好難自控唔課爆

新手留名

幻想下nanahira歌由ar dee唱
i am noew filled with determination

Now*

Deetermination*

Joke level: sans

You know your memes bruh

Deeterminstion
我笑咗

bad puns

u have lost your deetermination

Hows your diary？
You need more concentration Annie

落地獄了

OMG i love hell jokes

a mexican, a negro and an arab sits in a car,
who's driving?

the cop.

Why can't orphans play baseball?
Because they don't know where home is.

Welrod: don't get in our house tonight

梳化都無得訓

你條仆街仲笑

跪完玻璃未

你又知

新手想問呢隻game好唔好玩

我係:肝完一邊了,仲有另一邊要肝

NO

阿dee啲家事有邊個唔知

造到想要既槍=好玩
造唔到=糞驚

好玩

以前仲算好玩，糞左好耐了

知你歐啦

btw，覆返新手，如果你鐘意玩收集類遊戲，又唔介意細水長流慢慢嚟(我當你非洲人)，少前真係幾好玩

再加上呢隻game星級同戰鬥力無直接關係，當你用你僅有嘅三四星槍通關活動，嗰下你會好滿足同感動。之後即刻課金買介指同skin比老婆

屌，睇真啲佢根本唔係新手

巴打高質reply
補一句, 如果真係決定入坑嘅話, 記住玩少前切忌心急

跟車太貼添

天堂有路你唔行，少前無門撞入嚟

新手玩到冇乜方向感
第一次接觸呢類game 唔知做咩好

整槍->整唔出->棄驚

建議推主線先，後期後勤豐厚好多
有穩定資源之後可以開始造槍升槍
組隊要有smg做坦，ar/rf做輸出

咁我老婆M950A呢

做唔出咪去member list，望梅止渴

用130*4 手槍式
m950a後期會好有用
造到就升啦
唔建議一次過升太多5星槍，會卡核心(除非你係歐洲人

咪答隻綠毛啦

手槍隊雖然nerf咗但係都唔太差吖
綠毛光環係唔錯既

買綠毛送汁

破滅魔劍

計量官
好想畀佢射到我大破

計量官係邊個黎 ，

冬活boss

夢想家CP

病嬌組合出現了

agger

我咁多年仲未睇透泳衣加臭襪係咩玩法

收到風下個月夏日skin第二pool 平胸死庫水

好似95咁

話說有無巴打有巴哈ac或者入咗少前司機FB群?

你放風？

情趣既野你唔明嫁啦

春 10分鐘後又可以聽呢首

經典

好想睇返

聽聞佢頭像係g41既原型

未抽到

玩左幾耐
其實我黎求link

我都未有

正又出隻2:15

每週重造6264 0200

CN冬活，之後棄咗
TW魔方+ 開始入坑

曬鳩你地
6264*2 同納甘起雙飛

頂你地個個咁開心搞到我都想射一飛重造
唔求5星只求仲rmb93

7:25
雖然得3星不過有new

個屎忽仲老過我地

我想要M37比到件泳裝佢咋

心若冰清.....

ots14都無，點老

重造唔賭到有不如唔好賭

6264 3:15

805 805

3:15新槍都好呀

肥牛的祝福

我頭先射多飛都3:15
第2把

今日乜柒都打孖上造多飛啦仲等

第二飛中新槍，不過都係

805

Here's to you, Nicola and Bart
Rest forever here in our hearts

Show blocked user

估唔到講下笑引左個真係中嘅仆街出黎

rf式
0230 湯哥again

dee烏鴉口

我對眼

又一張上list

又成張白汁

又星期一了

冇槍曬

拿 叫春真係有槍曬架
快叫春！

賣帳，有意PM

老婆

棄驚了

裸足

me like 絕對領域多d

LIHKG 有得PM咩

認真你就輸了

care?

[急][20點] 需要穿甲彈公式

10*4

來源：我

TMP

指揮官抱抱

見到佢隻右手忍唔住跟住做,又真係做到

gay

2400*4送左

即刻射左下6264

咩gay,講緊食指中指合埋,然後同姆指無名指分開,好似有啲人會做唔到

拇指同無名指唔係分開嘅咩
不安

屌咗

反正係佢右手個動作啦

嘩 射左 成面都係依家

射落自己面到

有一位大家一定不陌生的新夥伴將在7月28日更新後，加入製造行列喲！
===== T91 =====
稀有度： ★★★★★
槍械類型： 突擊步槍/AR
人設： Krenz Artwork
角色設定：
行事周到，為人正經的老好人。喜歡幫助他人，熱情積極的對待每件事，對奶茶有著強烈的執著，並且只喝大杯以上的級別。在戰術人形中非常欣賞M16A1，一直渴望與其交手。
原型資料：
T91戰鬥步槍的設計以成熟的T86戰鬥步槍為基礎，並且融合M16、FN FAL等歐美名槍設計觀念。T91戰鬥步槍比T65突擊步槍更輕更短，並裝有3段伸縮槍托供士兵依體型調整。
全稱：5.56公釐T91戰鬥步槍
WEIGHT： 3.17 kg
LENGTH ： 800 mm - 880mm
CARTRIDGE：5.56×45mm NATO
※開發資料僅供參考，以遊戲實裝版本為准

一定好難造

活動期入建造
得鬼閒同你追咩 台服先唔先行都冇分別

追95又難左

8月簽到

追97又難左

咪撚出住啦屌

立繪太普通, 技能變得重要
如果技能一般, 只會係花瓶五星

allA 、應該係allU老婆

整體黎講都係閃電下位
加暴率不如純火專

個影響格笑撚死人

個格想點

佢個陣做mug 9

光環唔知係咪bug
未正式出 有機會改既

話說 我覺得好多槍立繪都普通
但個Q版人仔好可愛

人仔畫風
想知邊個負責

Saru

三年起跳

hi

hai

嘔.jpg

屌禁錯引用sor

升完隻G41就可以棄驚

The last and final moment is yours
That agony is your triumph.

心諗做乜鳩

我今日考試傷亡慘重

咩意思

台灣軍隊好官僚化
制式制度好撚死
拆槍前個款就係咁既pose同台詞

呢個情況下係咪要除衫

正常係咁既
咁應該係掛手手腳腳
不過除衫衫有梗好多

Me always be skipped I know

thia？

Sex

賣帳，有意in game pm

唔要老婆？

10 hkd ok?

pmed

八達通pay ok?

pm talk

M37用獨頭彈定獵鹿彈

Hi

佢哋要集中定散開

Power

你黎？

屌你牙

對不起我不是受也不是gay

冇百度ac

show blocked user - 維爾德

又俾skip

???

唔識講野都block

第三隻iws 仲未有m99 係咩玩法

一早齊哂 唔清楚你個case

齊哂扮咩新手

三隻M99準備拆

俾隻黎好wo

想練第二隻wa 但咁樣變左一隻有新杉著 一隻冇

有衫就可以比無限隻著既

除晒佢散熱快啲

狂賭左廿飛得一隻四星

夏活仲賭

賣帳，有意ingame PMID:324434

都棄咪賭盡佢

渣ga

邊度R18呀睇過

post完張圖就造到

快啲多謝我啦

88%歐洲人

歐洲人都唔整個十電出黎

無睇2日 個POST推得咁快

夏活出咗之後會唔會一日一post

日日比人曬

27號夏活係咪連埋live2D d改版？

橙
BTW 睇到下活 我望到隻3萬 O左 新手係唔係收皮

夏

打咗打到嘅位先 都有獎勵

唯有係咁 同不斷肝槍

新手留個id先啦

個戰力數字裝飾用
最緊要用岩隊打

屎忽痕造咗60下裝，1夜視1板甲1消音
繼續除咗sg彈外冇其他金彈

265238

個number仲先過我 感覺受騙

我好早之前玩左一排 跟住棄左2個月 5月左右玩返

呢度個個新手冧把都細過我

原來布丁是你

紅戰?

唔係

我已经看到夏活一开怎么回答萌新了。。
不知道 反正我大概7队满级 3队满装备 还有一套404 瞎几把配 瞎几把打

勁

不是講me呀
quote入面啲回應咋

我好似兩隊404

無可能

咁可能個個都潛水肝活動

我一隊都冇

班友有小圈子谷洗撚上嚟

小圈子可恥

其實個telegram group有咩人係度

R group 入你咪知

不了，我都係好奇問下

如果隻驚有公會/即時協力之類嘅要素都可能會入gp，依家咁真係不了

死魚

不知幾可愛

如果所有人都係個小圈子入面， 咁味冇小圈子囉!
黑人指頭.jpg

係幾可愛嘅, 不過G11行賣肉路線都係不了

唔玩少前咪唔洗入

一覺瞓醒
世

呢度肥牛大佬地頭 點會唔上黎交保護費

系牙系牙

屌你小圈子

agger
響應一日一post大行動
由我先攻

特登推post 唔計

啱呀

you have activated my trap card
回覆+2

引人推post都唔計

我理撚得你
返去跪洗衣板

講廢話 唔計

返回正題
[20點][學術]如果草食性動物絕咗種 人類會唔會跟住絕種

點解絕咗種先

求其唔知咩病毒殺死嗮全部草食性
得返肉食性同微生物
應該係

咁人食草咪得 人雜食嫁喎

秒

我地食緊個啲主食全部都植物黎

咸魚等緊活動

My penis penisful

0-2 as val

40嘅膚色痛英皇有得揮

同

銅

咩痛

痛英皇

垃圾iOS語音輸入同我出垃圾字

我就魔方先開始玩既萌新 以前玩過d手遊入過post都唔會入小圈子
不過就算冇其他gp個post本身都肯定有親有疏
我唔撚知果陣有小圈子gp未但我果時求其留下言都比人唔友善留言
咩野邊位呀又冇啦啦比人屌
之後我就真係唔撚再留言
其他post最多咪冇人理你
冇啦啦比開post果條友屌真係on撚99
周不時睇post都見以上事重複又重複（認真答人者除外）
小圈子gp係pk架啦
但我就真係覺得果d有事冇事都屌既人先想搞死個post
果d人收皮啦

繼續潛水唔撚會再答

好奇一問 大家儲左幾資等活動

今日又賭左6664
得返一萬

邊位？

但係唔係1日要60場

暫時咁+ 500快修
但我諗成個活動最低消15萬資

竟然有人真係爆⋯

佢邊位？

你死喇 仲唔比肥牛大佬寫你落小氣簿度？
#1留名block柒你啊睇住

邊位9成me 黎

要求下個#1加埋門倉甲中尉個畜牲

我一直都覺得係有人係真係會覺得offensive
依位巴打如果果陣爆其實又係一單類似宮園薰事件但佢講既野係真係有存在過（死啦我都開過post )
冇人控制到其他人講咩但希望send出去前諗一諗

再講二樓大大隻寫Dee = power

魔方時留過言既人掛

門倉甲中尉

pow你老母

ice:黑白喵

新手報到

邊位
屌你老母扮新手

現實對人就住就住就話，家陣上網都就住就住呀
喂大佬係人個性格都唔同，平時現實忍下忍下咪上網爆下囉
係唔啱聽嘅咪唔好理當佢狗吠囉
有人好似我咁鍾意屌人發洩咪由得佢囉，幾可會屌人屌到殺左佢親人咁
上網都咁鬼認真咪唔好上，等第日你自己建立個utopia囉

錯喇丶魔方嗰陣應該未開group
同埋唔知你有冇做過support 丶一日對百幾人丶唔用＂乜水＂用＂邊位＂已經好有禮貌丶你有鬼知啲巴打係咪真係改左名

老ass亂屌人

仲未同你打過一場高達

今晚囉 你入左場我會識自己入黎
除非你開private

邊位?

猴子巴顯靈

你有冇fd 玩濕浮
利申冇fd

過去兩年我都番服務性行業

有呀 今晚睇下有無人玩囉

新手

對外慘過對內I know

咁不如我睇你有冇入埸仲好

我高達大元帥 你班垃圾

人唔笑丶_ _ _

不過呀Dee 打開fps 打高達應該唔會點差....掛

射左

Fps同gvs有關係既咩

26萬/14萬/10萬/6萬
連埋妖精唔知夠唔夠用

cls 巴打開倉庫?

我唔討論對錯
但佢都點出左一個之所以有人唔再入post既理由喎
同屌小圈子目的上貌似係同出一轍

咪又係槍game 屌

乜呀 我玩個隻掉石頭架啵 咪9up啦

有冇槍先 有就係槍game

夏日重造仲未回好血

你個名幾似我 小心

無呀

門倉甲見有兩個E嘅字就會追住黎咬

咪又係考反應捉落地（爆頭）game
利申打fps 成日friendly fire

那有E？

鍾意出聲咪出聲唔鍾意出聲咪唔出聲
我之前追擊呀Dee 佢都冇棄game 唔入po啦
根本性格問題丶問佢邊位已經好簡單反映到佢大概係類人
我綜合到有兩種丶真係自我介紹同吊住走
你覺得邊啲人溝通？

我都驚唔夠零件做妖精

次次都喺缺零件

其實阿dee你之前比人狙擊咗咁耐，有咩感想

有之前丶依家仲狙緊

啊dee：

講我就得 講老婆就唔得

好耐冇見佢咁用

Dee 看到這場景丶不禁沾沾勃起了...

拿拿拿

點解咁多彈

又乜事，有冇TL：DR

唔屌得咪上呢度啦
問吓邊位我真心唔覺有幾惡
亂屌嘅佢問題啦
如果係自己柒就抵比人屌啦

之前谷20飛6264搞到好唔平衡 ，加上平日練槍都淨係0-2拖屍，自然有彈藥淨

唔知你點諗啦
但你唔gur咪開鳩佢拖囉
再唔係咪走囉
唔使吓吓咁上心嘅
成隻小學雞嬲到扎扎跳咁何苦

我好友善的

allu=垃圾

我睇得出

要有event 個po 先有返D人氣
我是咪要多謝自爆果位巴打

ebig?

關佢咩事

你最仆街啦

爆發定自爆

有講錯你咩廢物

Faze allu

wa

比人炒group stage

981
monkaS

NIP ALLU AR

扲正牌掛機

feelsbadman

FeelsBirthdayMan

posh

pash

模擬都有得掛

ptbf

ptsd

AIDS

你老母係雞係公廁

PESH

monkaS

=========反彈=========

10連有望

好橙